有冇人一到夜晚就眼瞼下垂

朝早起身都還好，但放工一到夜晚，左眼皮就又重又腫，眼瞼下垂。

覺得唔係因為太攰，以前成日細細粒嘅生眼瘡，未去到要做手術割，用熱敷好返後，眼皮都keep住又重又腫，起碼持續幾個星期...

而家就算冇生眼瘡，每晚左眼皮就會又重又腫 醫生又話覺得冇咩野，比啲消炎藥膏就打發得就，有冇人都受眼瞼下垂困擾?

朝早起身會

巴打試下用維他命E搽眼袋，
我keep住用了兩三個月好了好多
同埋洗臉記得刷走眼屎

但我係上眼皮下垂 維他命E係咪拎黎消眼袋?

網上示意圖

重肌無力症好似都會眼下垂

sorry get錯
呢個嚴重要做手術
平時可以做護眼操

Myesthenia gravis